究竟明年係香港特區警察成立175周年定22周年？

隔牆有耳：警隊175歲
籲勿炒賣同樂日門票 - 李八方

2018-12-14

明年5月1日就係香港警隊成立175周年，警隊已計劃連串慶祝活動，頭炮就係明年1月12日、13日、19日及20日喺黃竹坑警察學院舉行嘅香港警隊175周年大匯演暨警民同樂日，除咗多個部隊表演同展示裝甲車等裝備外，亦加入科技元素，包括一齣講述警隊歷史嘅360度3D短片，參觀者要預先下載手機Apps「175AR」，就可以喺場內指定佈景板利用手機拍攝到飛虎隊或反恐特勤隊嘅VR影像。

後日免費派1.2萬張飛

警察學院副院長陳民德同八方講，同樂日為期四日，每日兩場，分別早上十點同下晝兩點，八場合共1.2萬張門票，市民可於後日早上八點半起到15個指定地點索取，每人免費限取兩張兼可以選擇時段，先到先得，平均每個地點會派發700至900張門票，警方呼籲市民千祈唔好炒賣，如果發現有不法活動會追查㗎。
<蘋果>

香港特區警察仲耐過中國

由英國開始創立香港警隊果陣計咪175年

香港警察成立175年
黨衛警察成立22年
香港警察滅亡22年

有乜撚嘢人會炒你啲入場卷呀

記得唔知香港駐邊度嘅代表處慶祝成立50年
點知梁振英話香港只係回歸咗20年
所以唔應該慶祝

香港皇家警隊

香港特區警察升旗

香港皇家警隊已於97年6月30日解散

又係到叨英國人光，而家係特區公安，成立21年

1980年代香港皇家警隊誓詞
閣下（ 姓名 ）於（日期）宣誓就職，以警務人員身份，願依法竭誠效忠英女皇陛下伊麗莎白二世，其儲君及繼任人，並願遵守香港法律，維護法綱，執行法紀，勵行職守，秉公行事，不枉不徇，並絕對服從上級一切合法命令。

97年後香港特區警察誓詞
本人..................... *謹向全能之主發誓 / 謹以至誠作出宣言 ｝ 本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為 警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

皇家頭銜唔係應該放最前

應該係：
Royal Hong Kong Police
皇家香港警察(隊)

咁計同亞視計埋麗的然後話自己係香港歷史最悠久電視台有乜分別

由麗的有線電視計起

香港警察成立 175年
中國(ROC) 107年 成立於1911年
新中國(PRC) 69年 成立於1949年

咁麗的的確係亞視嘅
改左名啫